日女2017最想睡的男星 福山雅治排名暴跌

日本雜誌《週刊女性》頗受歡迎的企劃「最想睡的男星」2017版出爐，第一名由《晝顏》中的小王齋藤工奪下，打敗羽生結弦、藤岡靛及木村拓哉。福山雅治則排名暴跌。

《週刊女性》的這項企劃停了2年，今年再度舉辦，找了1200名成年日本女性調查，發表了百大排名。齋藤工上一次調查是第4名，這次奪冠，羽生結弦則是花式滑冰選手；藤岡靛則是由台灣「逆輸入」紅回日本，木村拓哉則由上一次的第2名掉到第4名。

值得注意的是，福山雅治的排名一路下滑，不知是否受到2015年的婚訊影響，從2014年的第2名到如今的第10名。前10名的其它還有並列第7名的高橋一生、德井義實，第9名的長瀨智也等等。

物化男性

羽生結弦

最想屌的女星：屌 男人真係冇個正常，出黎拍場戲都比你意淫
最想比佢屌的男星：好正 快啲投

成日覺得齋藤工有陣咖哩味

森美

混入咗個鬼佬

生田斗真

羽生結弦 唔好搞尻佢啦

無坂口

山下弱智狗

好想俾羽生結弦屌 同佢一齊跳逃恥舞 日日睇佢練溜冰

柒撚到

死老嘢收皮啦

齋藤工好大陣gay味

高橋一生

德井咁高

個咀唇白到好似打J病童咁

16位個個係咪做綜藝個阿叔

我老公無人搞到架

第5位竟然係depp....................

屌齋藤工嗰柒樣見到都想打兩鎚

張相好似忘了愛

德井同高橋齊名!!!!

好撚樣衰
香港d裝修佬都型過佢

仲有德井義實做成人節目好撚好睇，記得有集係搵條女同佢打飛機，鏡頭剩係影住佢個表情

絲打識貨

Link呢

佢個四重奏
利申 非基

翻睇左2次
你係巴打?

第三係邊個？

而家一見到斎藤工淨係諗起Justice

邊忽似我

有d咁嘅事
有冇link

羽生BB
好想佢拖住我隻手瘋狂教我溜冰

好嬲

我終於知似邊個 似吳孟達

德井個死基佬同小澤瞓就有

如果將個topic改做 日男2017最想睡的女星 會發生咩事？

張相成個敖嘉年咁

內田篤人

票數咁低

如果齋藤工冇拍晝顏 呢個榜肯定冇佢份

好似子華

晝顏不如揀北村一輝好過

所以話日本冇靚仔真係事實
塊唇生到咁柒都做到第一 仲要單眼皮
人地韓國男星厚唇單眼皮都冇佢生得咁柒

係連登攞韓狗出黎同日仔比

投秋刀魚嘅人係咩心態

北村一輝
又大隻又靚仔

有d人大叔控
同埋我諗有d女唔止睇外表既，可能會睇埋性格，幽唔幽默，可唔可靠同親和

成身大叔味我先唔制

得罪講句 連同台星比既資格都冇
都唔好話韓星了
連登仔眼中男人越柒越污糟就越有男人味/型
生得皮膚白d 五官標緻d就係女人/gay

成日話佢性感，但我淨係覺得好柒

佐藤浩市....

果然同揀男朋友唔同

呢個調查令到大叔控走晒出黎

頭兩個樣衰到
求其抽件韓星都靚仔過佢地

屌你明明我羽生BB好撚靚仔

見過齋藤工真人
個樣有d淫淫地

搵泡菜同羽生結弦比

想同妻夫木聰訓多啲

咁嘅樣都第一
應該係話咁嘅樣都做到明星?

福山雅治鳥不起眼 被爆只有國中size
2012年11月29日
【蘇威全╱綜合報導】日本43歲黃金單身漢福山雅治曾自嘲「那話兒」短小沒看頭，外界原以為他謙虛，最近卻有工作人員證實他所言不假。

曾登性幻想榜首
該員工指他身材高大，「小弟弟」卻不起眼，尺寸偏小，質疑未婚的他，可能與先天性能力欠佳有關。
福山曾在《an．an》雜誌的「看來床技過人的男藝人」與「最想和他嘿咻的男藝人」票選中，分別獲得亞軍和冠軍。
但工作人員爆料，之前出外景時和他泡過溫泉，發現他的「小弟弟」只有國中學童的尺寸，不禁嚇了一跳，開玩笑表示：「他長得帥又有才華，唯獨那話兒不如人，老天爺果然是公平的。」

屌你呀

奧運金牌運動員 都加100分啦

係咪叫德井義實拉鍊拉下來 好似係

無論大定細我都想同佢瞓

巴打唔睇得仔咩

第一果個似足果隻毒撚青蛙

勁多fd睇完四重奏就超鍾意高橋一生

利申 未睇

但我真係覺得齋藤工好正喎

藤岡靛

佢好似係香港出道

佢真係好全能

藤岡靛就真男神啦